## Was ist Visual Studio Code
Visual Studio Code ist ein kostenloser Quelltext-Editor von Microsoft für Windows, Linux und macOS. Er enthält Unterstützung für Debugging, Git-Steuerung, Syntax-Hervorhebung, intelligenten Code-Vervollständigung, Snippets, Code-Rückführung und vieles mehr. Visual Studio Code ist in der Lage, fast alle Programmiersprachen zu bearbeiten. 

### Visual Studio Code installieren
* [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/download) herunterladen und installieren.

#### Visual Studio Code rust plugin installieren
* [Rust](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=rust-lang.rust) plugin herunterladen und installieren.
* [Rust Analyzer](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=matklad.rust-analyzer) plugin herunterladen und installieren.
* [CodeLLDB](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=vadimcn.vscode-lldb) plugin herunterladen und installieren.


##### Wast Rust Analyer?

Rust Analyzer ist ein Code-Editor-Plugin für die Programmiersprache Rust. Es bietet eine vollständige Unterstützung für die Sprache, einschließlich Code-Vervollständigung, Code-Inspektionen, Code-Refactoring und vieles mehr. Es ist ein Teil des Rust-Toolchains und wird von der Rust-Community entwickelt.

##### Was ist CodeLLDB?
CodeLLDB ist ein -Plugin für die Programmiersprache Rust. Der CodeLLDB-Debugger ist ein vollständig integrierter Debugger für die Programmiersprache Rust.

### Visual Studio Code Go plugin installiere
* [Go](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=golang.go) plugin herunterladen und installieren



### GitHub Copilot für Visual Studio Code installieren?
* [GitHub Copilot](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=GitHub.copilot) plugin herunterladen und installieren.

#### Was ist GitHub Copilot?
GitHub Copilot ist eine künstliche Intelligenz (KI), die Ihnen hilft, Code zu schreiben. Sie können es in Visual Studio Code, Atom und GitHub verwenden. Sie können auch GitHub Copilot in Ihrer eigenen Anwendung integrieren. GitHub Copilot ist in der Lage, fast alle Programmiersprachen zu bearbeiten. 





